\begin{myenumerate}
  \item Trace un cercle de centre $O$ et de rayon 4~cm.
  \item Place deux points $A$ et $B$ sur le cercle, non diamétralement opposés.
  \item Place le point $I$ milieu du segment $[AB]$.
  \item Que peut-on dire de la droite $(OI)$ ? Justifie ta réponse.
\end{myenumerate}